其實MSF咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經冇得爭冠軍,又唔洗小組就淘汰

之前仲對你咁好, 比FW你地.....飲水完全唔思源

而家只希望TSM加油......佢要冠軍的!!

以為講緊無國界醫生

TSM決賽對HKA是100%的波

C9呢😔